日久一定生情？

點睇

可以係友情 變埋親情都仲得
係唔會變愛情

變到親情又變唔到愛情咩

老夫老妻由愛情變成親情
不再存在激情

唔會

咁愛情都係第一步先呀

要睇雙方嘅

明嘅 我都係睇下其他人點睇呢樣野

愛情就唔一定 好易fd zone

鐘意是個人喜歡美的東西，你可以好短時間就鐘意一樣野，好似行街買衫咁，但咁嘅鐘意好少人當係愛。

愛，依我看來，是自我滿足的感覺。愛一個人，就是覺得這個人能夠滿足自己。
滿足感可以是心靈/生理/金錢上的，怎樣獲得好睇個人的，其實並沒有高低之分。
這份滿足感/愛，可以是過去/現在的累積，亦可以是對將來的期盼。

但滿足感/愛不是一黎就有。多 d時間相處，當然有多 d 機會發掘到對方是可以滿足到自己的，日久生情大概就是這個意思。

明白